今日仲係到既連登仔9成都係廢青

生活唔如意 上黎屌尻人
基本上冇post係認真討論

一味負評屌尻人 或者再核突啲毒撚咁 嘩好正
唔係人云亦云 就係自以為是

所以我決定del app了